得罪講句，老母面唔會比牙bill燈到

Bill gor今次都算黑仔，
揀錯對象去燈

正如 Peter Lynch 都講過，
以沽空賺大錢既人，
唔會去沽空 Walmart, Home Depot, J&J 呢d 優質股

你識分析下面咪媽既基本面，遠景
就唔會揀佢做燈既對象

大佬四